希望大家唔好一尾屌啲ocamp撚

近牌見到好多po都有屌點解而家咁既局勢仲可以去玩 作為一個ocamp搞手 其實有啲ocamp會堅持搞既原因係因為希望透過呢個camp比到啲反送中同呢幾個月發生過既事既資訊比啲新生 都係另一種令更多人關注呢件事既手法 同埋ocamp搞手呢幾個月唔係真係完全純玩㗎 有去發夢有上前線 都係想將自己見過知道既嘢帶番落個ocamp啫 兄弟爬山 屌得細力啲得唔得

「獨立思考」給有意塞鐵嘅手足一段話

咁唔係搞ocamp但又屌人阻佢去ocamp架呢？

覺唔覺得太多post太亂？我整左個策略、行動、文宣方向精華集合
將相關既post放埋一齊
仲加左tag，方面你一次過搵晒相關行動

需要人幫手宣傳、報料、update呀

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

呢個真.
雨革,反送中等場場運動遊行集會我都有出.
好大程度上係關我玩既第一個ocamp事.
係個ocamp度,搞手話比我地聽:作為大學生,有多於讀書既責任要做
要睜開眼,讀書唔係一切,都係由中學雞畢業乜都唔知到接觸到第一班大學生哥哥姐姐話比我知道應該要點做.
所以諗唔到理由罷ocamp.(淫camp除外)

非三大生,畢左業幾年.

完全唔係淫camp 只不過真係唔想啲人太道德綁架 啫係講搞ocamp或者玩ocamp就一定係錯

扮咩呀 你咁樣兜好肉酸